身邊有無同事工作能力低但同你拿緊一樣既人工？

好慘，前排黎左個新人(讀左2個學士學位）現在唔知29定30既女人（好樣衰），做多錯多，，表達能力又差，成日遲到，比人屌左好多獲先好番d。

但同你同薪，bonus一樣

諗緊係咪要辭職，頂唔順

有
政府工

有同事碩士畢業
拎高我幾k
成日做錯野
搞到成班人晒多一倍時間搞返掂
成日講是非
又遲到

有，咁可以點
仲要執佢地手尾